大聲d講而家英超榜首係邊個呀？？？

唔知sor9

曼城

睇清楚D啦

Sorry

我睇錯咗未來嗰個榜

未來係熱

連富咸呢啲隊都差啲和波仲想攞冠軍收皮啦

打英冠都要靠黑哨就收聲啦

講黑哨點夠痢狗多啊，英超榜首

利物浦

猁又離冠軍近左一大步

係